星期六，頭七，大家會到太古廣場嗎:’(?

會！

會

\|/

push

ok

到時要買d咩

切記要叫烈士的名字, 將一份衣紙疊成一盤,
衣紙也要寫上烈士的名, 一邊燒一邊叫先人來收, 和稱念 南無阿彌陀佛

sorry, 我係基督徒，我係咪應該買白花？

買金銀(或已摺好的)衣紙，往生錢，路票等等

係的

好的，有冇話咩時間

佢星期六死，星期五先係頭七。。。

收工想去,有咩要準備

想到場！

連登會戰勝歸來

其實晚上就可以

會 一定會

召喚美術系 幫義士立碑！

樓上話星期5先係頭七..我唔識計

佢家人唔想張揚，簡單花/白絲帶算啦

應該係星期五先係